植物人遭性侵產子 驗DNA逮到療養院男護士

鳳凰城警察局長威廉斯（Jeri Williams）表示，警方以性侵和虐待弱勢成人罪逮捕持有護士執照的薩瑟蘭（Nathan Sutherland）。威廉斯指出，薩瑟蘭在哈辛達療養院工作，並負責照護受害的女病患。警方發言人湯普森（Tommy Thompson）說，經DNA測試後，確認性侵女病患的人就是薩瑟蘭。
美聯社報導，這名29歲的女病患3歲時喪失行為能力，她在去年12月29日產下一名男嬰。療養院員工聲稱不知道女病患懷孕，根據法院文件記錄，她最後一次接受身體檢查是去年4月。

應該不止一個中出，不過佢Ｄ精強Ｄ

仲唔走佬

好似六合彩咁 開結果先知邊個
走佬仲大獲啊

個bb邊個養？

3歲變植物人到29歲

好撚癲

又係黑鬼

佢會唔會知自己生存緊
個仔以後點算

植物人唔可以報夢同男護士真心相愛咩？
左膠係邊？殘疾人士唔比談戀愛啊？

咁應該全班仔走晒

出果實呀
有冇常識架你

成語：開花結果

其他男工作人員鬆左口氣

植物人兒子曝光了

植物人都有性慾架

其實大家都搏自己唔中
我深信條女樣同波都有，已經係一個植物公廁

高質

好仆街，不過笑咗

根本全間療養院啲人都有份屌，個肚咁大都話唔知？定係肚越大屌得越開心？

咁都屌得落

好sad

好仆街

布露齒